{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038250",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54496&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항푸른바다펜션"
    },
    "text": "海を眺めながら静かに休める安らか空間の青い海ペンションで愛する人と素敵な思い出を作ることができます。 周辺情報としては、華津海水浴場車5分、基青山植物園車3分、三沙海上公園車6分があります。 入室時間は5時からで、退室は22時以降です。 客室の一部は調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されます。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルでき、利用時間は個別テラスは22時まで、共同バーベキュー場は23時までです。 現地で決済します。 最大人数を超過した場合、入室できません。ペットの出入りはできません。 未成年者同士の宿泊は可能ですが、保護者の許可が必要です。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失及び毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には華津海水浴場、基青山植物園、三沙海上公園があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時からで、チェックアウトは午後10時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキュー施設があり、炭とグリルをレンタルできます。利用時間は個別テラスが午後10時まで、共同バーベキュー場が午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "支払いは現地で行いますか？",
            "answer": "はい、支払いは現地で行います。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えた場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、未成年者同士の宿泊は可能ですが、保護者の許可が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質やゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "火災危険物質は使用できず、ゴミは分別して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は事情により変更されることがあります。また、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 441
    }
}